好奇一問寫外賣app

請人寫要幾錢，
以前睇有啲公司On 9 database都話要幾十萬買
係咪差唔多呢個價?

睇你有咩要求啦，個range可以好大，
巴打做餐廳？